今晚我愛的人在散心 可惜太幸沒有份

今晚我愛的人在散心 可惜我太不幸沒有份

屌 手殘打錯左

手都震埋？

人揀我我揀人 突然全部都不揀我

訓醒就到15號

hi

訓啦